沙維：世盃增至48隊太多

【體育】前西班牙中場球星沙維表示，國際足協應該放棄將2022年卡塔爾世界盃的球隊數量從32支增加到48支的提議。

由美國、墨西哥和加拿大共同主辦的2026年世界盃，將增加48支參賽隊伍，但國際足協會長恩芬天奴（Gianni Infantino）上周表示，於2022年卡塔爾世界盃就增加球隊數量是「可行的」。不過曾協助西班牙贏得2010年世界盃的前巴塞隆拿球星沙維（Xavi Hernandez）表示，這並不是正確的選擇。

「這是太多了，試想像一下卡塔爾有48支隊伍，我看來並不好。」沙維說，「這仍然是由組織者決定，但是現在卡塔爾正在為32支球隊做好準備，很難為增加更多球隊而做出改變，而且足球有32隊已很好，這已經足夠了。」

如果國際足協和卡塔爾組織方面同意增加球隊數量的提議，這建議將於6月5日在巴黎舉行的國際足協大會上投票表決。

卡塔爾夠球場咩

日頭踢一場 夜晚踢多場囉

就返啲強國啫，嘈嘈嘈

卡塔爾呢單醜聞仲煲黎把撚咩 嗱嗱臨踢完當冇件事啦

中國入唔到就繼續加
96隊的世界杯不是夢

48隊 第4種子咪係做3零部隊
觀看性大減

不如取消外圍賽
奧運咁搞啦

加到64隊囉 首名先有得出線
仲唔打到頭都甩

多啲比賽好，可以跟佢搵食

其中一個賽制好似係話會有32隊打左一輪淘汰賽先 淨返果16隊再加另外勁啲果16隊開始返我地原先睇開既世界盃分組賽

主辨國同FIFA一定同意加隊啦...
試想像下轉播收益...多12個國家賺多好多....
但我相信卡塔爾的世界盃一定好多問題出現

莊家又贏'

踢到後面隊隊d老野都無氣無力 廢鬥廢

好似講明如果48隊要多一個國家合辦
沙維收卡塔爾咁多錢梗係要反對

加唔加隊都有問題啦，無啦啦要人十一月踢

加位都未必入去

咁第一輪淘汰嗰16隊咪踢一場就可以收皮

大趨勢都加硬嫁啦，世界盃咁賺贏。

大家都向錢看啫。

FIFA一定收撚左好多錢先批俾卡塔爾